係咪應該送港超波飛，同設立本地足球免税額？

與其送海洋公園波飛
不如送港超聯波飛
支持返本地足球
又可以入場睇科蘭

另外所有用於本地波消費
例如入場門票，買港超波衫球會精品等等，應該都可以免稅，免稅額每年兩萬

幾好嘅提議
只係香港實行唔到
你知香港人啲支那基因
又會話點解得足球有份
又話唔公平 人有我都要有嘅貪小便宜心態
嘈到拆天情願唔做好過做